［黃色經濟圈］蘋果可以考慮同黃店合作，係報紙度整d優惠券

好似M記：大家樂果d咁
又可以吸引人買報紙，又可以支持黃色經濟圈
雙贏

主意唔錯
可以推廣到去成個黃店商圈
互惠互利

借位一用
溫馨提示提提大家
西樹泡芙係藍
今日見到超級多後生女排買二送二個優惠
可能有啲人未知
但希望如果知道嘅人以後搵其他嘢取代

買西樹泡芙之前可否停一停諗一諗?